有無人由71開始心情好煎熬

我係一個和理非。而且和理非左好多年，由14年去到而家。

曾經對香港好失望，14年之後已經覺得香港無得救，著手準備搞移民。由14開始5年用一個旁觀者既心態睇香港，以爲14已經係我最後會出黎，點知今年真係過左全香港人底線，由69開始去到今時今日，呢個政權仍然唔肯負上責任。

5大訴求 直接而死既3個義士 至今被捕過百人

積積埋埋，再加上黑警助燃，我成個人心情真係就黎爆炸。我今日放工特登去廣東道補齊防裝，事實上我一早買定眼罩豬嘴擺係屋企，但係前排帶左出去只係捐俾前線，因爲我怯唔敢上前

但係我想同警犬講，你唔好逼我，你唔好逼香港市民，尋晚同新地狗鐡合謀想圍剿示威者，然後罔顧市民安全，直接衝入新城市廣場衝擊呢個全部人有眼見，而家仲想出致命水炮車鎮壓示威者

成日話打份工做磨心，你有無釋出過善意啊？無啊，新聞見既就係你日日打示威者 打市民 尋晚明明合法示威， 最後連阿婆細路都唔放過啊

如果你連你服務既香港市民屋企人都唔放過 你無資格要求禍不及妻兒

我作為一個香港人，唔會容許你班黑警助紂爲虐，我亦同林鄭同一班狗官講，無民意逆轉啊，有眼睇有腦思考既人條氣越黎越唔順就有

但係最後我重申，我唔想令情況更加暴力更加惡化，我要同黑警講，你唔好再做人白手套激化件事。有眼你睇，你每次既暴力，只會令到下一次情況更加惡化，有人話去油塘紀律部隊宿舍揾你屋企人啊，你如果醒既，下次行動俾D善意香港人睇到，唔好每次同我升級，尋晚特登整個困獸鬥唔俾人走，激起人必死之心，你俾人打死係你抵死，同埋你同你屋企人仲要係香港呢個社會生活，唔好與民爲敵，否則你地只會寸步難行

大家721要帶裝出黎，唔係要衝擊，而係要好似尋晚一樣開遮，保護無辜既香港市民安全離開。

利申唔鼓勵衝，因爲每一個人既受傷同被捕其實對同路人好大影響 但係亦令我地更憤怒

今日返到屋企樓下個商場離遠見到黑警制服巡邏即刻嚇左嚇，我仲以爲樓下有事即刻影低黑警裝備同號碼，諷刺既係黑警已經唔再係保護市民既象徵，而係暴力鎮壓人民既打手

但係香港人既貢獻方法有好多，我地係一個整體，各有各做

We Are Hong Kong

擺上黎係有時真係唔知同邊個講好
屋企都係D置身事外 走走地既人黎
朋友之間突然放負又唔係好好

我想同呢度既同路人講真係小心安全，保護好自己

睇你地打狗係好痛快，但係知道俾人拉幾十個，重傷危殆兩個真係好心痛

仲有一班同路人好關心你 保護好自己

揸揸柚

00後，由69行完就走嘅和理非，變到琴晚嘅勇武，心已死，只希望留有用之軀去保護同抗爭，我已經nothing to lose ，無嘢值得留戀，只希望香港人可以拎返屬於自己嘅地方

6月已經煎緊啦
係前日先舒暢留少少

有，煎熬到想死。